[北美巴絲] 想寫聖誕卡比係加拿大或者美國既你

出黎留學第四年
每年一到12月頭就覺得寂寞
雖然好幸福 年年聖誕都有得返香港同屋企人過
但都好希望比啲溫暖係北美留學既你
所以決定係final week之前寫聖誕卡比覺得寂寞既你

Tg 你既名 地址 同埋你想講或者想我寫既野
手字唔靚 但希望能夠送上一點溫暖比你

Tg:

補充返
無論留學定出咗黎做野都可以

訓前一推
希望大家都可以幫推下

訓醒又推
希望會多啲北美巴絲見到

lm

再推
聖誕卡已買
好想快啲寫

繼續推

再推推

無限推post

係咪真係會寄過嚟架

唔係真既就唔會開post啦

今日開始寫了
如果仲有北美巴絲想要就快啲tg我

幫推

多謝巴打

係孤單ge時候見到絲打你 連登有愛

巴打加油呀

NA +1

上黎推推post
寫咗應該有一半

再推

推多幾下

淨返幾張 推埋今日